PREDATOR HUNTING GROUNDS 鐵血戰士討論區（1）

鐵血戰士FANS出黎啦

有咩好傾？

Hunt or Be Hunted
Predator: Hunting Grounds是一款極富臨場感的非對稱多人射擊遊戲，在偏遠的南美叢林中，Predator 將獵捕最難纏的獵物。加入 4 人菁英衝鋒隊，迴避 Predator 的追擊並完成各項準軍事行動。亦可選擇 Predator 角色來追擊獵物，活用各種致命的外星高科技武器，捕殺獵物做為戰利品收藏。

有冇玩呀你

好似幾正喎~早10年都有一隻異形,人類,鐵血互打~呢隻PC有冇出,我冇PS

大家買ps4定pc?

乜完來未出ga?

屌點解唔係單機game

預購緊 但beta去到3月29號

單機跟本做鐵血戰士玩晒

PS4玩極都做唔到predator...

唔齊team?
叫得Predator一定係個個都想做p仔

大家買PC定PS4版 呢類GAME PS4好似難控制D

隻game係咪得一個mode?

係

得一張圖？

有冇人買已玩中?

好少人玩

睇人玩好垃圾
繼續玩Borderlands 3

認同希望佢會update得好d

岩岩買佐驚 香港真係冇人玩？

Me

玩佐10場左右 都係用P仔 得支肩炮真係好難玩